Adidas 波鞋交流區(27)

想收對UK10.5/11 自用

有冇人放uk 9.5

收uk7.5自用

第一次成功
另外中多左對uk8
2400留tg

頭先有成批放出黎
係咪有堆比唔到錢

仲排緊係咩玩法

10:00入到去打地址打慢咗 排隊中然後賣晒

收對uk9 自用

棍波5對 UK 6.5 7 8.5 9.5 10.5

收uk9.5

收到UK7.5自用

想收對UK10.5

想問下排左25分鐘都無反應，係咪收得皮

2300放 uk8 仲有5對，留tg

我都排緊

放UK7

我都排緊

巴打我想問手機排係咪差啲？

收UK9

我覺得電話排係無咁可靠

另外問size係咪要預大一碼

想收對UK5.5 自用

我十點到而家都未得。。

我買到
我用手機買
買到uk6

應該已建立訂單，有機會過10分鐘

我係買大一個size，因為著得舒服啲

排左半個鐘都仲排緊

放 uk8.5 2400

第一次買到
好順暢

我入5到

電話快過電腦load 到賣曬個page

買一對收左兩次錢

到時收兩對

睇番得一個ORDER咋...

仲排緊lo diu

Check email 棍到就會有封email叫你比錢 但有機會過10分鐘

棍到到對UK9

好多都賣晒喇

咩都冇

收一對uk7.5 or 8 自用

Sold out左啦 再禁官網都賣哂

係咪唔洗排了

想原價買都幾撚難

Sold out

F5 等有人比唔到錢之後就運氣

放一對 uk7.5 可換uk6 買錯碼

幾錢放

收一對uk9 2300

收uk8 自用

11已黑埋 真正收皮

有冇人放us11.5

收 uk 8.5 自用

我棍到到對UK9果時係10:40
UK11已經黑咗

仲係訂單創建中。。。

收對uk9自用

facebook好多人都係放緊2300左右

2400

放一對 uk7
$2200

放UK9.5. $2500

How much

收對uk9 自用 2200

放幾錢

排對Uk10排成個幾鐘⋯⋯

Same 上網睇黑埋...

咪寫左 2200

唔該咁多位 不推文

mola mola

排到依家

收一對uk7.5

$2200

放一對uk8

我都係諗緊熄撚左佢算啦好冇

$2200

死剩uk10 可以篤下

放UK8.5 $2400，一陣尖咀拎鞋

收一對US9.5 $2200

Same here....

收 uk8.5 $2200

放一對UK9.5 一陣尖沙咀拎鞋

放UK8.5，一陣朗豪坊拎鞋

收UK9 $2200 留TG

收uk9 2200$ 留tg 唔該哂

留tg

END.都收唔到EMAIL

派完？

依對有無機會同人換到cloud果對

放幾錢?

咩碼，我有對全新uk9.5

咩碼?如果us9.5 我可以換

收350 triple black uk9.5 自用

我有對全新uk 9.5

cloud 果對唔值錢？

收 uk8.5. 自用 $2200

宜家仲訂單創建中 係咪冇機

收 2200 uk10 thanks

放棄啦

同black差唔多價位

收uk5 自用 可以今日一齊拎

有興趣

收uk8 2300 今日一齊拎

留個tg

睇下今晚YS比唔比買

放uk8
$2300
留tg

三點半可以一齊去拎

收uk9.5
有意請pm

收us11.5 自用

Elvisk21

US 9 cloudwhite

佢仲show排緊隊

唔想放棄呀,
想用原價買都咁難

我都係

我都係 但真係冇計 佢兩次開賣 我都試過 真都唔中
所以真係....
收uk10.5 呀...真係好想買黎自用

2300 收UK10.5

tg我

門市多唔多人

收 uk8.5 triple black 自用 $2200

今晚ys仲有冇得諗

yeezy supply幾點開賣？

收UK 8 2300 TST/ 6點後一齊拎

人地4點打後冇得拎

突擊

收uk 9.5 ,2300$

收10號/10號半

$2300 tg me

sms去拎 洗唔洗排

想收uk11 us11.5自用 一齊拎$2300

收UK9自用 留TG

收yzy v2 black 要單
us8.5 hkd 2200-2300

收uk 8 1-2 兩點一齊拎

留tg

收 uk8.5 自用

收8.5 $2200

自用收Uk8.5 TST

收一對UK 8 自著

今晚可以一齊拎

收uk 9 沙田交收 2200

收UK9 2300
留TG 轉頭一齊去拎

拎鞋去到4點就完？

收 uk8.5 自用
可以一齊拎

放UK8 $2400

尖沙咀人1000-1600食曬番工時間

有冇人依家仲排緊隊？

收 uk 10

放uk4.5

收 uk8.5
可以一齊拎/即日交收

收一對UK8 自用

收 uk8.5 uk8

放 UK8 可兩點-四點一齊尖沙咀拎

依家仲排緊 係吾係應該放棄？

仲係load 5到

係呀 你開個訓page 入番adidas 都會見到黑哂格

有無去銅鑼灣拎既巴打放uk8.5/9

我開個分page個畫面都係咁

現在Cwb即場放uk7.5，有意留tg

收一對UK9.5 自用！$2300

留TG

收uk8.5 2300

收 uk5.5

TG?

收UK 8 TST 或6點後一齊拎 2300

你比我 我唔識擺上來

收UK8 2300 TST一齊拎或6點後任何區

收對us10.5
一齊拎 2500 宜家都得

其實2300都有D貴

收UK8.5 $2200

收uk 9 沙田拎或交收 2250 自用

求一對uk10.5 自用 $2300

其實都係差1-200再壓人地就無肉食

我企硬 最多唔買 一街都係

收 uk8.5 $2200 自用
可即刻交收

有冇人肯願意UK9換UK8.5

收UK 8.5

2200 2300都放既人咩心態
放一兩個月都回返上3-4k 仲要黑色
前一代對bred都成萬

咁你快d買哂佢啦
發達係呢鋪

咪on9
一直都係2200~2300左右
又唔係滿天星
而家全亞洲大貨 賺2,3舊差唔多

快d大手入貨

收對uk8.5自用 2300$ 留tg

想收uk11自用

Fl輕鬆入到對自用

自己諗

係咪仲有？

收uk 10

而家唔知，我見到有人買完再排，但我買左對就走左了

FI係咩？TST?

你幾點買？

仲有冇大size?

開門就排緊

岩岩應該有 而家唔知

footL ? 去問過 話冇哂了

Footlocker

一點已經有pm你

收對uk 8 2200 自用

你幾點去？

開門嗰時有排就有

放UK7.5 三點前沙田拎
TG

收uk8.5 2300自用 留tg

收uk 5.5 tg please

排左幾耐

由佢開門到比錢，大概9個字至1個鐘，我排得都算中後

收uk10 tg

收 uk8.5 自用 $2200

Yeezy supply好似有賣
但依家係咪唔寄香港

收一對UK9 黑色 $2300

收uk 11 自用2400
Tg @molalau

係

想搵對 UK11.5

冇人要想唔拎了

咩size

拎一對自用算 有2對UK7

UK 7太細
7.5我都可以考慮

有冇巴打有us11.5唔要 可以一齊拎

有對cloud white 買左7.5買大左⋯

其實冇得試未買過真係唔知點買
叫左幾個朋友由7.5到9都抽諗住買番去試
冇個中

買大0.5～1個碼，買大好過細嘅

收uk7 自用

巴打我要

有冇巴打放uk10.5 Us11
想要
收2300
送到我中環公司樓下我加100

本身著Us9.5 緊買uk9.5 fit size

求 UK11.5 一對

收uk10 自用

Uk8.5想換uk8

仆街約完人等，之後高價放比其他人
記住留多個錢日後睇醫生

UK7

Pmed

咁你就咪撚係到吠 又要原價買又抽唔中就係食炒 on99

放 uk8.5 $2400

可能係d ig鋪 仲2999 2899
見到呢到咁旺場 心諗福街

我有話原價？你咪去買囉 關我撚事
唔買唔可以係adidas po講野？

收uk9 $2300

我成個鞋櫃都炒價入 我最撚憎炒鞋拎鞋
唔值呢個價同唔買同無錢買你唔識分？

*最撚憎抽鞋再去排隊拎

如個位師兄唔要請pm我

細碼會唔會有機walk in買到
見好少人放7以下

真係 10.5UK係重災區
冇咩人放 同埋好貴

收uk8.5 自用留tg

收uk10/10.5

收對us11自用

收 uk8.5 自用
$2200

收uk9

收uk9.5 自用

收8.5 $2300

收UK8.5 自用 $2200

收uk8.5 自用

收uk10.5 $2400 自用

收uk10 uk8.5 2200

UK 7.5 換 UK8
或者放 UK 7.5

放一對YEEZY BOOST 350 V2 TRIPLE BLACK
Uk7.5
或換uk 6
Pm
Tg:

收uk9 2400

收 uk8.5 $2300

收uk8.5 /9 自用

收 UK11.5/US12

收uk8.5自用 2300

收uk8.5自用 2400 留tg thx

放350 oreo 全新 us9.5

收uk10.5 us11
2500黃埔 油麻地交收
留tg

收 uk8.5 自用 $2300

放黑yeezy UK 7 $2400

收UK8 2300 6點後一齊拎

放yeezy black US8 $2300
或換us3.5
換優先

放uK4 2350

收 uk8.5 自用
$2300

有無巴打知fl仲有無 想而家出去買

yeezy 350 citrin uk 7.5 原價放有冇人要因為抽到黑色

收350v2黑天使 size UK11

收uk8.5 2400 留tg

收black uk9 $2200

730前銅鑼灣

放UK8.5 2400 或 換UK9

收uk9 $2400

放uk9 $2600

收uk 8.5 $2300

賣YEEZY BOOST 700 TEAL BLUE UK10
$2600
TG@ wannatravelworld

想收對UK 8.5
請教下巴打點分真假，上網d 教學係未真係有用

放uk 9.5 $2400

收UK8 / US 8.5 2300

岩岩cwb times 攞左 ，$2300

最直接uv燈照下
係咪呢隻色

收UK 11 or UK 11.5自用 $2600

收uk 9
2500

@hyssyh

d外國網都block晒香港

Ys又ban

低仿拎上手 鏈下後面 睇鞋墊 睇標籤 睇鞋尾位 （闊/窄）
高仿 唔會分到

收350v2黑天使 size UK11

自用

收uk7 $2200 自用

收350v2黑天使
uk10/10.5 $2400 自用

收UK8 $2300
自用

收350v2黑天使
uk10/10.5 $2400 自用
uk9.5/10 $2400 自用

對黑色咁多人收既

uk7換uk7.5

ys release 左啦？

放yeezy 500 bone white
$2300

放yeezy 500 bone white uk8.5
$2300

最好一齊取貨 因為高仿真係cls 特別係純色

收UK9 2350

近乎分唔到？

玩左幾個鐘?
要出街 係街度見到咩uable to enter個site就放棄左

收uk8.5 $2300

收US9.5 Black 350v2

睇黎都係無緣
goodbye

Aj11 bred應該買到呱

380都唔期望買到

yeezy外觀分唔到嫁啦 唔似aj 無乜細節

得三限彷唔到 假野盡其量都係睇鞋頭同魚骨

巴打可唔可以留一留tg

Uk7換6.5 有單未剪牌
買大左

Tg
Thanks

二手700 og us10.5值幾多
想放咗去換 350 black us11

zx4000 4D好唔好著?
想入對玩下

又貴又唔好著

有冇巴打想要700 v2 inertia uk9
買大左個碼 可以平d放

想收對yeezy triple black 350 uk 5.5$2400

係極度搵笨柒 又重

收uk8.5 2300 留tg thx

350v2 black
uk9.5換uk10/sell $2400
留tg

收uk8.5 2350 留tg plz

黑色有冇巴打噴防水

350 v2 black uk7 換uk7.5或放$2300
換優先 留tg

收UK 7.5 UK8 $2300 各一要有單

收 350 v2 black uk7 $2200
西鐵沿線 / 油尖旺 交收
留TG

收UK8 $2400
自用

$2500 收 yeezy triple black 350 uk 10
可即日交收

今水全黑350啲Qc好多人都有啲問題

放350black uk9 有單 2450

我果對d收口位膠水飛左D出黎

透明果塊都有膠水

我透明條野有啲膠水跡

係呀，我中左兩對都有

其實係咪好多人條野都有膠水漬？

有對350V2 BLACK UK10.5 想換 UK 11
有冇巴打換

有對個鞋踭流晒出嚟算啦，著nike著慣qc差

不過著多幾次就唔會Care

東京都任買

我諗緊黑色噴唔噴防水，白色我噴勁多

我對對都冇噴

uk10.5 us11好似好少貨 完全冇咩人放

邊度有
我有Frd岩岩係東京

放uk8

adidas x star wars
對對都好正
BF有無平?

個網有size 咩

放yeezy black uk 8.5 $2400

收uk 8.5 2300

Mk有收客佬 今次真係好多貨，好在走得快

放UK8 2600

有，噴半枝

一早已經息微

收 5.5 2200

黑色呢對噴左會唔會唔閃

過來人話你知會無咁閃， 黑色最好唔好噴 ， 有咩事 洗下佢就ok

竟然

放售

有興tg傾

唔係得條鞋帶會閃？

係，鞋身都有d閃粉

放cloud white uk9.5 全新有單

放500 bone white uk8.5 $2300

Tg傾

有冇人想uk9.5 換uk9

買細左？平時着幾大？

有冇人換

350v2 black UK10 想換 UK10.5 不售

2300 收一對yeezy 350 black us10

2400收 Uk 8.5/9

放唔放 Uk 10.5

都岩着 想睇下換唔換到對再鬆d

琴日買個對350已經送到
第一次咁快

收 350 v2 black uk8.5 $2400

收 350 v2 black uk9

想換多d

2400 want uk10.5

Ching日本仲有冇貨 下星期先飛東京唔知仲有冇機買到

大家除咗yeezy 350之外
有無都入手adidas x star wars系列?
好似無咩人討論咁嘅?

某鋪現貨 炒3299

Eventually everybody who wants to get Yeezys will get Yeezys

有無人肯換

放黑yeezy UK6.5, UK 7 $2400

巴打想放可以tg 我

全新350 v2 black UK10 換9.5 意加TG

yecheil

收 350 v2 black us9.5 / us10

放 UK 7 350 v2 black 可換UK6.5或2400

借位一推，sorry

放：adidas yeezy boost 350 v2 white cloud

Size：UK7.5 (US8) - $2100有單、100% real&new

放uk6(us6.5)
$2500
留tg

收350 Cloud White US 9.5 , 要有單

我發覺對黑色有啲當日班馬restock嘅影子

式微仲係買唔到

先跌後升

新 350 V2 下年二月發售
個人認為同static差唔多 下面有比較圖

不了 兩隻色混埋一齊

380個底幾舒服

都唔係咩意外啦
有邊對yeezy 要義海價
仲要全黑

放Cloud White UK9 全新中籤貨有單

上面咪有人收囉 有埋TG喎巴打 去問問

Citrin咁嘅色喎

屌 啲QC差到

中簽鞋呀仆街

收 350 v2 black uk5.5 $2400

量產QC

咩問題？

想收 350 v2 black uk9

上一批都已經差喇膠水漬出哂來

收uk7 $2300 自用

有冇巴打知東京adidas會唔會有黑天使 有屋企人係日本

其實好on9 排隊攞中籤
中咩sad都係得一對 要硬食 但都要搞成兩粒鐘要俾到錢
Adi hk真係垃圾 nike排完都叫有得睇多對

$2400 OK?

有冇巴打想要cloud white uk9.5 全新有單

你未俾錢發現有問題可以同佢講換 其實佢入面有貨的
我上次都睇左兩對先俾錢
不過見兩對QC都咁垃圾廢事睇第三對買對好少少既算

收yeezy 350 black us11.5/uk11

想問Jason Markk定Liquiproof嘅防水噴霧好啲？

上次排奶路臣無 佢死都話得一對lunchtime 排左兩粒鐘 onL9

咁多人佢梗係唔肯喇
無人既時間佢應該肯換

我有 有興趣可以留tg

尋日賣晒啦

吓屌 日本都賣哂

收yezzy黑天使 uk7

我用開後者

$2400

我個日條隊計埋我得4個人都唔比我換
我屌佢個旺角肥撚

大阪都係咁

第一日就被秒？

應該就係
4點幾問已經得返細size

我算唔算細size UK 7 細size係女裝size?

真好撚on9明明無得試 都要搞兩粒鐘

收 350 v2 black uk 9.5 - 10

要連單

收 350 v2 uk 10 要連單

就算日本人自己唔買都好多水貨炒家買喇

冇希望了

日本人炒鞋唔差過香港

買左對黑天使同cloud white 發現同size cloud white 鞋頭同鞋身闊啲着落舒服啲
黑天使就比較窄身，睇落去slim啲

巴打 TG傾傾 收UK9

收黑天使 uk10

請善用不推文回覆

有心推文果啲 祝你地買鞋買假鞋 賣鞋比人放飛機 抽鞋抽個吉

推

收黑天uk10.5 要有單

網球鞋邊到有款
見專門店都無

巴打有冇爬文

爬完 大多數都係講潮鞋

我諗唔會有人應你 你死左條心啦
爬左文都睇唔到

Pharrell Williams Tennis Hu 算唔算?
應該波鞋街最大果間Adidas會有.

放 350 v2 black UK10 $2500 OR 換UK10.5

放Cloud White UK8
收Triple Black UK8.5

好灰 對黑天唔啱size
但明明同我之前啲yeezy一樣碼

鞋頭唔啱?

如果只係少少逼就照著, 著多幾次會鬆

有小小頂好似
我而家陷入呢個兩難既局面
驚之後都係著唔到 又放唔返出去
跟著又想試下會唔會着得鬆

放上fb睇下有無人換

放全新
350 v2 black uk7, us10.5
350 v2 cloud white us4
500 soft vision us4

屌你班仆街 推撚夠未

不推文呀

收 yeezy 350 v2 black UK6

腦撚殘
識唔撚識不推文

佢地都無上開黎識條撚 上黎都係放野咋麻

收yeezy 350 v2 black us9.5/uk9

收 350 v2 uk 10 自用 要連單，thanks

依度似係波鞋交易區多過交流區

放500 bone white us9 全新有單

想問下大家對cloud white依個位有冇好似我依對咁卷起咗，無拉直到，我仲要係一邊係拉直，一邊係卷起咗，係咪正常？

成班潮童緊係唔會應啦
爬咩文姐 大部分都係炒潮鞋

多謝
都算既個鞋底

類似呢d 正宗運動鞋

朗豪坊果間唔係全港最大？

Yeezy 350v2 black
Uk10.5 想換uk11

收yeezy 350 v2 黑天使

收yeezy 350 v2 黑天使 uk11 46

其實捲起先係正常
係而家有部分做工太差做直左 好似假咁

係都尖沙咀嗰間
話晒都有4層

大家小心有個仆街tg你話放yeezy
跟著一係西貢面交/順豐
然後你揀順豐就已中伏
過數後就會唔見人

放黑yeezy350 v2,US9=uk8.5
2800/1 有2對
有單

我都中左伏

唔怪得我話面交即刻唔見咗人

放YEEZY 350 V2 CREAM WHITE 全新，有email單
UK11.5 (US12)

收黑yeezy us8 要有單
$2400

各位巴打小心

其實都玩咗波鞋咁耐點解都仲有人信sf除非你自己提出就話啫

咪係 買咁貴既野過數先然後等人寄SF
邊個會咁夠薑

放yeezy 350v2 Black UK8碼 2800 有單
有意tg:[url]noncondom[/url]

驗都唔駛驗
直頭收唔到貨

做人係到交下智商稅嫁啦

而家新出個堆其實仲似假貨
QC差到不得了

放yeezy 350V2 Black 有單 11月29號購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

Adidas一對炒

收yeezy v2 350 black us 8
$2400

放yeezy 350v2 black kid size uk10k $1400

寄順豐3舊水上限，多過既都堅持要面交

收uk10.5 自用 2500

放yeezy triple black uk9
$2600 adidas中籤貨 有單

10 .5重災區. 少貨好似比人壟斷左
都係抽19號果對都係黑色底

就唔信抽唔到..
依家yezzy都爛大街. 純粹係激氣一直抽唔到所以先想要抽返對

嗰對好似好難襯

開售果日收唔到yeezy
依家已經冇信心同人買太多超高仿

畀對真野你,你都覺得係假野

一齊拎咪冇伏中

一出街就撞鞋, 你買泥做咩

上黎呻一句姐
冇全黑鞋 想入到 呢對算係全黑鞋黎講最鐘意
咁鐘意一對鞋唔係睇公唔公廁 撞唔撞鞋
但係抽唔到又收唔到

咁係你咪等下次番貨淨色應該會出到好似白色咁

其他咪仲易撞

我有UK10.5 但係只想換UK11

只要靚仔 唔使儭

UK11 都好少人放

係fb都見有人放uk11 2600/2700
但uk10.5 極少咁

不過其實應該唔會好大貨

點會壟斷到，外國同大陸都大撚把貨香港貨少姐

有興趣入黎，教下你買今個星期對jordan 1 mid edison chen

我都係好鍾意呢對
黑色黎講最鍾意
Yeezy黎講最鍾意隻色
抽唔到都入左一對著一對擺

邊度入

收咁耐都冇uk10都冇人有...

所以連登吹咩風千其唔好信 自己睇數據
出果日成班撚屌話 大貨呀 唔放就冇 之後就屌啲人話 有得炒你仲唔快啲收多啲
最後found out 收嘅比放嘅多

連登成班葡萄牙人

路邊炒價入

噴完好似仲閃左

如果2600 2700 你放唔放

< 賣 >
YEEZY BOOST 350 V2 WHITE CLOUD
Size：UK7.5
$2050

YEEZY BOOST 350 V2 TRIPLE BLACK
Size：UK9.5
$2700

有單，保證真鞋

放yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

2300

白斑馬補貨？

補到爛晒

問下都負評 笑死

唔洗咁在意啲正負評喎清
你咁認真？

收yeezy 350 v2 黑天使 uk9/uk9.5

補到爛都係好難買

正解
大貨=無乜貨
補到爛=買唔到
抽籤又=抽唔到
排隊買=要返工
諗唔到落去

Yeezy買唔到，咁有冇人買Yeezy拖鞋頂住先？

原價放一對Yeezy Citrin
uk 7.5
100%全新正版有單，巴絲有興趣可以tg

tg/ Stevecole

對ub20好似幾正

放YEEZY 350 V2 黑天使
全新有單 $2800
UK4 (US4.5)
Tg:

想放對us11 blue tint

放 全新
adidas Yeezy Boost 350 V2 Black (Non-Reflective)
UK 7 = US 7.5
UK 8.5 = US 9

adidas Yeezy Boost 350 V2 Cloud White (Non-Reflective)
US 4

adidas Yeezy 500 Soft Vision
US 4

是咪開始變黃

買過對新

睇相好過19好多

斑馬補？邊到有得賣

周圍問過最大得US10.5
US12.5係咪要外國網買

原價唔太抵咁

好正常喎

想買對uk11但係冇碼有冇人知邊間門市有

白痴潮童
連買對踢拖都追牌子

sor, 我新手，想問下，Yeezy 500 High 抽唔抽得過？

炒家新手？鍾意咪抽囉

yes 呀 有時買下衫，見到END launch，想知抽唔抽得過，利申：我無經驗

誤會咗我屋企對拖鞋着左六七年 爛咗所以我先諗住買新一對

同埋摸過呢對幾軟先想買

呢對係幾舒服，不過要預佢唔可以濕水

呢到冇人炒鞋，應該冇人答到你

唔係啩我成日沖涼着拖鞋架喎 ，着落街買嘢遇着落雨咪PK

ub20 啲手工好差下,見到膠水飛哂出黎仲要唔止一個地方

< 賣 >
YEEZY BOOST 350 V2 WHITE CLOUD
Size：UK7.5
$2050

有單，保證真鞋

班馬白色黎緊會restock , 外國原價買到怕
下星期又有對380，今個月好似有幾對350

有與趣可以了解下

連登真係水魚集中地
Btw 大家善用不推文回覆

見人炒自己又炒
功課又唔做

有冇師兄知道邊到仲有得賣白色嘅ub uncaged?

放全新 yeezy 350 zebra us9.5 $3200

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！

仲有冇人會買NMD?

仍然好想買呢對

突然想搵呢對 覺得好聖誕 有冇巴打知邊度仲有 見好多網一早劈價清晒

幾靚喎～

我幾鍾意呢對 好似係新出嘅

呢對啱啱1號出，希望有行貨

EF2311我都有

但呢對唔買唔得，太撚靚，日本限定版
上禮拜訂應該weekend送到

巴打喺邊個網訂

收一對黑天使 uk9
Tg:

今次yeezy black 既Qc真係幾差下
想問下如果有少白色膠水跡可以點整返好

無 上次都係咁差 照著

講真 出到街邊個會咁仔細睇一弓

有時望下人地果對, 後面唔夠鈄, 又或者中間果字係寫Kanye West 350

想問下ub19通常邊到放
買完先發現唔o岩size

有冇巴打有link，最近兩次都收唔到抽鞋email

收到商家消息，預計12月中旬到港，希望扑性Day前到

好嘔心

依對好撚核突，送都唔要

點先係指定會員

想問YEEZY 350 對開US12
咁NMD 都可以照著US12 ? 要唔要再預大/細

有冇玩具撚知
邊度有得買 Harden b/e 2 B43802

有無人會買

賣哂

見到都買唔落手，太醜

希望遲d補貨補對 350 black

後悔上次放左

有對triple black UK8.5 有無興趣

我大腳sor

大腳仲有對UK9.5 cream white 買錯size

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！

岩價先會賣 出低過2400就唔洗搵我，有人夠膽話1900收 如果唔係有心要就唔洗密我

自用啦

本身已經有一對reflect

咁你標埋價啦

2400up

$5800排

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！

岩價先會賣 出低過2400就唔洗搵我，有人夠膽話1900收 如果唔係有心要就唔洗密我

因為有哂單有哂收據，鞋同單點樣檢查都得，買家檢查好後，我希望即場撕毀張單，防止有人再用張單進行不法用圖！！！ （肯咁樣做先會賣，因為防止有人用假鞋+單再轉賣）

你打咁鬼長同係咁貼，都唔夠你賣得平咁有效

佢以為好搶手又要撕收據又盛

笑死 你有單就真架喇咩 撕唔撕又如何

賺果幾百蚊打到對鞋好似得佢有咁

你賣2200啲人沖去你屋企樓下交收添啦，打水蛇春咁長有鬼用咩又要係咁貼

只有一對！

Uk8咁撚細隻，俾細路著？uk10就話2400up姐

請問知唔知邊度仲買到ub 1.0 og?

唔講以為全世界一對

唔講以為全世界得一張單

我屌哂你地唔用不攞文呀

2399賣呀 有意留TG

不推

佢要幾多 搵人上去同佢印 多多都有啦

乜以家仲有ub 1.0 og賣嘅咩？
我見有ig shop賣,齊碼，堅定流

幫推

想問埋有冇1.0 cream

有冇人等緊alien

屌你老母自用啦柒頭，打水蛇春咁長把撚，又唔標價咁撚樣，有心要自己即場著呀，咪又係沒得講價，想放10000呀？留過世啦

This
但真係堅嘢？

同問

最大得44.....

1000蚊1.0 og

巴打ub係咪要買大半碼 著開racer 9.5少鬆

係真嘢先啦，og有restock過咩

Ig shop,完

仆街成功load到去比錢，但用開戈張ae卡今次碌唔到，換左兩張都唔得，直接收皮

我load完同我講sold out
想買對黎著都咁難

激撚死，上次買cloud white 都用到張AE卡

今次照用同一張，但確認後叫我用第張試，試左2張ae, 1張visa 都唔得，食屎

有無手足夾埋買ub 3對7折

NBO都有

放Yeezy citrin uk7.5
$1900

Tg: Stevecole
100%全新正貨

有人知有冇咩樓上鋪可以混色賣,想要黑同白 又唔想買6對

專門店有得搭唔同色

中左

360 V2 YEEZREEL UK9
有無人要？
要嘅tg聽日一齊拎

中左都唔個拎唔拎好
得1-200水位

派彩了

對yeezreel原價幾多

1899

呢對中左
不過可能唔拎喇
好難襯

其實係咪個個都中，因為冇人抽

唔係
利申：唔中

上次黑就唔中，呢次中左都唔想拎

中左
黑色又唔見我中

中10.5
放2200 聽日可一齊拎
Tg:

有人收咩 拎左無得退

咁樣衰，中咗都唔拎啦

攞完賣唔出就好笑

仲未見到有水貨收

我都係
後尾食炒價買

兩次都唔中

放uk7.5 自出

我想要依對竟然唔中，黑色就中2對

yeezreal uk 10放2300 可一齊拎 (mk， 11至3)

🦀🦀🦀

放yeezy 350v2 black kid size uk10k $1300 有單有盒全新

收唔到message 係咪就GG

冇錯

即係 你地已經好早就收到？ adidas 唔係出名遲派彩咩

又唔中

放yeeareel 7.5

上一次黑天8:11收sms
今次九點都未收到 我覺得冇機會中

friend 要幫手抽咋，我上次白藍色都係9點先收到信息，今次上來望下上面D巴打都已經話收到曬信息

放 Yeezy yeezreel UK11.5 /US12

放yeezreel uk8.5
聽日一齊去攞

應該有得walk-in
Uk 7.5 cwb 1100-1500
原價放

呢對係咪個底同glow in the dark 一樣都會螢光？

呢對隻色好撚樣衰

冇

放UK6 yeezreel

UK10.5 YEEZREEL
11:00-1500 MK拿

咁睇又好似幾型

唔係無夜光咩?

佢ig度po出黎

21 Dec

Zebra

呢對全反光，香港今次有無出？

夜光唔係呢對
夜光17號先出

佢講14號呢對喎？

放uk10.5 YEEZREEL

呢對叫yeezreel glow rf

新手一問，請問Yeezy Boost 350 V2 Black 係咪有分鞋帶反光同唔反光唔係好識分

yes 有reflective 版

中左都唔拎啦 有冇手足想要 us8.5

大阪擺出黎賣

次次出 日本都擺出黎賣嫁啦
定價貴咁多

咪又係幾秒SOLD OUT

放 yeezreel uk9

為左7折, 一野買左3對鞋dllm

放一對 UK8.5

義海回收
Tg: sellkicks
1700-1800$

邊個會用1900蚊買完翻嚟，1800蚊賣翻比你

又話大貨又話色唔好睇

都係抽唔倒同一開就賣哂

早排幾隻色 好多人賣翻出嚟1700-1900

大佬
先唔講你句野真定假
問題係呢隻都未攞貨
會唔會得登晒車錢出去攞貨再蝕讓俾你

原價賣UK7.5
3點前CWB拎

撚狗姐

過2日會有

Online沒得退

柒到喊有人收都偷笑，見到放2500個班唔知想點

抽中唔拎下次會唔會唔比我中

9.5有人加$400收架

係咪聽錯aj11呀

放yeezy black 350v2 kid size 10k 原價放有單
TG:waiooo

想問呢隻而家出面炒價要幾錢，想買對自己著

依家好似7xxx 定8xxx

之前隻純綠靚d,不過呢隻一樣係夜光底，不過不失

係咪呢對？

屌，原來唔係發光底，柒左

呢對non reflective 嚟

但我見有對係全黑鞋帶，係咪唔同？唔係好識分

得鞋帶反光個對係non reflective
reflective 個對成對都反

咁呢對鞋帶冇反光既係咪唔同我上網睇見有d 有反有啲冇反，係咪影嘅問題，定係有分

唔該使用不推文回覆

冇開閃光燈影所以咪外觀一樣
鞋帶反光FU9006
全反光FU9007

想問下全黑呢對係咪比平時啲yeezy細
我著開uk8 但呢對上腳好似好細隻咁既

定係顏色既視覺問題

唔關顏色事
我自己都覺得鞋頭窄咗，第一次上腳有少少唔慣

Zebra 又補貨了
當初炒到上天

笑死咁柒搵傻仔買

買樓呀嘛同黃班馬一鳩樣根本沒人想要

咁柒仲要揀今日賣，個個去哂排AJ11啦

我都簡左aj11,唔知2500放個班友唔知咩心態呢，會唔會係唯一一對跌到半價既350呢係我即買返對著

你睇下黃班升到幾多先講

有價沒市，炒上1億都得啦

唔撚係掛 個價同cloud white差唔多
如果2選1 我會買cloud white

中間行字變左透明

青綠色小有
350 最近都係白 淺色系 黑色多

頭先見倒企左好耐先忍倒手

1899 真係唔平

嗰對好似幾搶手，我覺得今個月700 v3,同埋呢度對應該係重頭戲

大店就有 基本上好齊size

Yes, still have

大家都等下一對multi black

大家覺得yecheil靚唔靚

1500$收任何 SIZE YEEZREEL
tg:sellkicks

屌你老母 推你個閪 1600收

初初睇感覺好似大陸A貨
睇睇下又覺得幾好
不過覺得黑色都係black static好D

真係好難睇
買佢不如買過兩日夜光全反

嚇撚死人

覺得深色系350有個heel tab 好睇好多

好似同semi frozen yellow 差唔多
係少左紅字

英國footlocker網任買

D鞋分類唔係好明有咩分別?
sport shoe, running shoe, trainer shoe

有冇途徑買到對380
想做禮物送比人

原價唔使諗

想問而家冇反光出面咩價左右，同埋邊到買安全，見好多好真既假價

搵左間mk 鞋鋪3700 左右

冇買開鞋唔多識

3700 擺明食水深，正常網上3000內一定有
想問你要邊隻size
我幫你搵

你諗住自己着定係送禮物？

巴打可以幫手搵對us10?

咪比水貨鋪賺，上FB GROUP買都係2700 - 2900(視乎size)

我啱心水喎點聯絡

yeezreel 買大左 有冇師兄交換
uk8.5 換 uk8

我自己著架咋，uk 9 號半

難搵

想請問下350著耐左鞋頭會唔會鬆返少少
對黑好夾腳

你起碼要買大1-1.5碼
利申過來人

我好多隻色都係fit size 係呢對黑就夾夾地

依對野一定預大
如果唔係會辛苦

淨係呢隻色先係咁 希望著著下會鬆返啲

著350v2會刮腳眼
係太大對定咩事？

想問下巴打對350v2 black static嘅鞋墊
嘅前半部份係唔係都一定有鋸齒？

外面果一條界嘅鞋頭部份
係唔係都一定透到睇到啲窿窿？
有人話真野一定透到睇到
有人話qc 問題 唔係一定睇到

唔該巴打解畫

夜光個對聽日邊度有得賣？

大家點睇？

有冇1.0 cream

有冇巴打幫幫手

一定有鋸齒的

咁巴打你果對外面條界呢
thanks

我都見到呢個廣告

有再retro咩

唔會

secondkill 都係賣緊3K 信唔信得過就自己諗

依對END抽仲平過原價 唔知咩玩法
會唔會3舊水都冇

未計運費架
美網不嬲都賣220美金
2018年200蚊tim

FL今次咁快出通知
有啲景轟

END個價不嬲唔係固定

過多幾日又會加返價，好似對aj11咁第一日睇$1455過幾日變咗$1595

咁快就有人賣緊紅黑反光
點先買到？

上中國

冇左個後環硬係好似冇咁靚

同意

依間野所有全反出之前幾日就齊碼

知唔知17號個對其實堅定流

17號個對邊度有得買

我都係beluga 同tint blue都鬆 但triple black好貼

而家日日瘋狂咁著 著到佢鬆為止
之前對全白都係咁，愈著愈舒服

內部 vip

呢間

Fb有條友已經賣緊全反黑紅色果對
都唔知條友係咪賣假鞋
上次又賣緊700 v3
偷哂步

真？ 幾時出

邊度買

官網出番班馬wo

?

全閃版又秒殺

想問下大家抽yeezy 唔中，會唔會有訊息同你講返你冇中

完售

us 7.5岩唔岩？

最近幾次都收唔到抽鞋email

其實有冇人買到？

Gold card members only? 活動結束😑

依對唔係要抽咩？

反光版正常人買唔倒啦.

肯定無啦

佢係咁Send黎想點？

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！

12月21號可交收，賣2500。

我都收到幾個

慘豬囉終於賣唔出要降價賣，有價先賣得出嫁嘛

咁你有冇登記晒咁多個？

登記左一次姐

去門口同人收算啦

鋪有

仲賣緊

笑撚死
條友on尻尻

呢D要靠程式mon住官網先買到

賣2400

2200收

想問下adidas ZX flux系列可以係邊到買到？

無人買

End.突發有RF版抽，全反就有d興趣

邊度？

309

去到聽日4點抽下先

點都抽,

香港個玩法買倒既機會等於0

隻色仲麻麻過之前對Glow

中過一次end之後，覺得end仲有希望過香港排/抽

我收唔到既
可唔可sd條link出黎？

去adidas facebook就會見到

點解一入佢條link,未登記但話我完成登記抽籤

呢對岩唔岩

幾錢1700？

真係唔多OK

原價放 1899有單=.=

啱啱去咗朗豪坊
佢哋仲賣緊
係冇UK9/9.5
如果星期五嗰對 唔到我買呢對算

有呢對9.5原價放

你係UK9.5 定UK9
其實我心水係UK8.5

我係app陣提示，不過app/web 唔係一樣咩？

我喺website 搵唔到

Uk9.5

太大了